美股認真討論區V

繼續討論

好快破頂

終於開post啦

ib期權係咪要開融資先買到

唔post Q&A?

今日未有方向

好似係
其實開得IB，都建議一開始就用Reg T保證金戶口

咦唔係，現金都得

最衰唔夠本，買唔到多amazon

搞下先
佢話我no trading permission

我正想試下買佢期權

剩係得兩股amazon 睇住佢升都買唔起

誠哥隻維港投G 入股CDXC 跟唔跟？

出埋業績先
佢成日績後插

排下2.8先

美股除左中資有咩現價吸引嘅公司
因為港股已經揸左唔少中資 想分散風險

Race 同我上
突破大大力上的

唔該巴打
投機買入當買六合彩放佢幾年睇下點

長渣必勝

要

有勞硬膠巴打

有買貴冇買錯

痴撚線，突然爆左上去

Announces First Quarter Sales up 23% to $35.7 Billion

一野跳左5%

Google parent Alphabet's revenue rises 22.2 percent

Google 爆升

未玩過美股，但準備都細細地入下場，見到有美股post，入黎學下野先，多謝咁多位巴打share個教學同心得

set 左幾個盤去訓中晒三隻

等緊ib 匯錢入去... 希望聽朝pre market trading 仲有得升

唔驚升少少之後暴跌?

溝

Long 近call long 遠put 好機會

[url]VIX Crush Saves Stocks As Crude Drops, GDP Flops, & US Credit Risk Pops

Why
個指數又struck 係個波幅到

近期call（itm call)，食埋段唔知到咩位嘅走勢，代價成本小（delta因素）。遠期put，現在iv底，一抽好金。

你貼左段野未？

典型戰術

1/. 做期貨好倉
2/.做long call

3/. 買現貨推上
4/. 開始收遠期long put

5/. 期貨同call平倉
6/. 開期貨淡倉

7/.動作相反做一次

e本書講money mgt
Risk parity 好有用

仲會有track record

如玩美股
暫時玩住香港堆etf先
想入3086

期權已開通
有冇巴打有好推介今晚實戰

MU Jan 18 32 call 博業績轉好，再上

FB 150

巴打轉身之快真係出神入化
幾日前mu叫人26.67打靶轉頭又睇升真係好難跟你搵食
不過都多謝你寶貴意見

訓身eufn

有貨

琴日都入左

26.67係個10周線位，如果收市穿左，就free falling ，但最後都高收
即有支持 所以我先轉view
俾人話燈

收市位係26.57喎
冇話你燈
錯好正常我只係話跟唔到你步法

Stronghold咪贏囉，成日睇淡

近來apple真係弱左D

你咪stronghold lo
紀律比咩都重要

Fang stocks

Facebook amazon netflix google

有冇手足諗住開市入少少CDXC
In 誠哥 we trust

咪就係巴打出多d文教下我地

$2.85入左小小諗住放到誠哥

上面d書，睇多空個本書先
睇個本就夠

e本書同 e個網站就係成個美股既精要
美股隊長個本係一個好既開始，只要睇e三本書就夠

google amazon

大佬呀
GSR

唔好再推FB ok?

本身想跟，但係睇完圖後就不了
等轉明顯uptrend先

誠哥竟然會玩呢D

MU GOGOGO!

佢覺得同我地入十蚊打舖機一樣

TWTR 竟然升
Watchlist 有一半都係跌

受到神既祝福係咁上下

攬炒

nflx 落返 d 比我加注啦

哇 googl又突破天際

睇到係入嘅機會就唔好怯

好彩琴日入左fb

set 左價位, 硬係差 1 2毫子唔比埋我

之前個Post 有位巴打問入 fb googl tsla amzn邊隻好我答買晒所以身體力行大包圍再加vnq 同幾隻野

我當年未拆嗰陣好似800蚊買google，後尾賣咗啲c股，a股依家升到傻咗

Nflx 你set 咩價？用stop limit 會好d

我都係買左唔理佢算

英鎊係咁升，d 美股追唔切 賺少左好多

知唔知點樣可以由香港既證券行轉d股票去ib 我淨係見到 DTC 交收指示呢d關鍵字

佣平自已一出一入啦
港股計轉倉除時貴出入一次
美股就未轉過倉

計完條數轉倉仲平d，間野佣好貴

睇過下唔難你試完出教學

香港有Sp500 ETF

打俾證券行客服

ATVI Call of duty又出番二戰既game

之前個call of duty玩到上太空，成班fans唔x買

有沒巴打有買Call of Duty???call of duty 4,call of duty world at war ,call of duty modern warfare 2都有玩過

屌，Call of Duty鳩出都大把人買啦

利申bf撚

Call of duty 係岩一 d唔想用腦既人玩，跟住個中尉，個中尉叫你做咩，你就做咩

Home Deport又創新高了!

買唔起法拉利，就買法拉利股票

美股買賣Checklist
CANSLIM既模型
只要合以下既原則就可以買

1. 睇下該股票有沒強既季度和年度既營業額增長和 季度和年度既盈利增長？

2.有沒咩新既轉好既因素？

3.Supply唔係太重要？
最低既準則，日成交量要超過70萬股到

4.強勢股或弱勢股？
用 相對強度線去判斷

5.機構投資者？
不太重要.可以睇美國證監會EDGAR網站入面有個叫13F表格
可以睇到

6.版塊既輪動？
睇下該股既版塊係唔係improving 或者係leading個到
既收費服務

7.市場走勢？
市場走勢：向上，受壓，調整
向上：可以買貨！
受壓：注意個股有沒進入止損位／止賺位，停止買進股票
調整：沽出持股獲利. 如果唔想沽出股票獲利，可以用期權進行對沖

最簡單既法則：周線圖決定上升走勢／下跌走勢＝指數收市價跌穿30周線，日線圖指數收市價跌穿200日線，就假設已經進入下跌走勢，就要沽貨！e個既法則都有缺點！～通常個市已經跌左好多，係跌勢既三分之一

市場走勢最難去決定，所以大家用可以用自己既方法去判定

0

#189
硬膠胸奴
25 日前
美股買賣Checklist
CANSLIM既模型
只要合以下既原則就可以買

1. 睇下該股票有沒強既季度和年度既營業額增長和 季度和年度既盈利增長？

2.有沒咩新既轉好既因素？

3.Supply唔係太重要？
最低既準則，日成交量要超過70萬股到

4.強勢股或弱勢股？
用 相對強度線去判斷

5.機構投資者？
不太重要.可以睇美國證監會EDGAR網站入面有個叫13F表格
可以睇到

6.版塊既輪動？
睇下該股既版塊係唔係improving 或者係leading個到
既收費服務

e個係舊既，要睇新既，要每個月俾＄150港元去訂

7.市場走勢？
市場走勢：向上，受壓，調整
向上：可以買貨！
受壓：注意個股有沒進入止損位／止賺位，停止買進股票!增加現金水平至四成
調整：沽出持股獲利. 如果唔想沽出股票獲利，可以用期權進行對沖
紅字不太同意！

最簡單既牛熊市判定法則：周線圖決定上升走勢／下跌走勢＝指數收市價跌穿30周線，日線圖指數收市價跌穿200日線，就假設已經進入下跌走勢，就要沽貨！e個既法則都有缺點！～通常個市已經跌左好多，係跌勢既三分之一

市場走勢最難去決定，所以大家用可以用自己既方法去判定

8.個股既技術形態？
都係自己既決定,例子

RRG 指標張圖其實要點睇
詳細教下ok?

睇下佢係邊一格，如果係leading 即係係領先指數（you can interpret as outperform )好，，你見到既尾 其實係佢之前既位置

你有貨

D 股紅綠線果幅

其實即係rrg圖來

AMD 就黎業績

ib 有新野玩

FB 就黎出業績 3號

點禁出黎? 另外 download 定 update TwB

有冇做銀行既巴打係ib開戶?
要唔要拎自己公司approved letter先可以開戶

你直接問公司既compliance 好d wo! 如果你有SFC 個d licenses 就一定要拿approve

我冇牌
只係it狗一隻

你直接問公司既compliance係最好 問我地都沒用！～

5月頭watchlist好多公司都出季度業績
又係超剌激既時間，一係一野升穿一兩成，一係就跌一成！ 祝大家好運

觀察名單有一半既股票都係今個星期出業績

我都諗過將來如果入左bank.... 買賣咁煩同咁多限制, 都唔知點樣可以投資

其實睇下咩位 現在我要一份工先係最重要

2號有AAPL, 3號有FB, 諗住出earnings 前掃多d

但FB呢幾日已經升定左少少

tsla都係3號

我都入左，但業績後股價唔包生仔地大升

業績期真係好刺激 如果個盤大既話，業績期前可以買價外put hedge ⼀⼁⼂

我心血少就受唔住，直接買大市

高手

講e d，都係睇書者！～

好息之徙巴打，幾時教sell option

其實買大市都要一d timing,
e個係月線圖！如果每個月的最後一日的收市價低過十月線，就沽出ETF！

如果高過，就買入ETF!個回報率同波幅會好好多
打工仔只要每一個月做下野，就已經可以避開熊市！

勁
有時間要教多d我地

晏d到AMD 有冇人會掃

其實我都係睇書學架咋

真係有料嘅先會咁謙虛

岩岩轟入apple, 個倉full load 等破產
有冇巴打係食物銀行做? 到時見到我, 比多d 我ok?

我陪你，上星期43% cash 已剩9%

一直都係95%+

岩岩換左美金諗住入aapl 結果變左unsettled cash... 平時都可以直接買 所以剩係入左fb

求教
如果想用call option 博業績係咪應該用近期近價 (ofm 5%?) 會好d

我都係95%+不過係cash
過埋業績期先入多d 貨

有冇人知nflx 咩事，無拿拿又爆上去既

通常都會輸！因為implied volatility 近期近價會好高，即使中方向，個call都會因為IV跌而offset左個delta既gain

買FB Ching
覺得FB今次出業積掂唔掂
如果短炒咩位走

thanks, 所以都係買遠d 好d?

等業績期公佈先會好d!
因為IV會係業績期個時大升，成條curve發上去

你咁勁, 全職炒咪得, 洗咩番工

真樂觀sir?

手上得返100蚊港幣，被屋企人罵

捉摸著市場進退每一步
完全沒有任何死角要佢蝕根本無可能
如果唔係我追開post我以為自己發夢

要匯報ga?

冇人知業績後會點，爆上/爆落/升少少，三樣都試過
就算業績好，都可以捉住「預期下年廣告減少」炒落

不要問, 只要信

短炒都要睇業績
你短嘅定義係幾耐？

入aapl 定FB 好

之前諗買tesla 定FB好
最後買左FB
見到tesla 不停升😭😭😭
大家覺得呢兩隻邊隻好d

FB

why not both

thank you

Bitcoin 破頂

美股一玩就返唔到轉頭, 收皮啦港女

呢幾日初步了解美股
發現美股有底蘊好多
相比港股，美股可以用技術分析，市況波動亦比港股細。總體黎講，美股市場比較理性同專業

相對啦
港股相對A股市場都好大段優勢距離

因為大部分都係機構投資者
加上 市場深度較大 係好d既！ 就算投資角度，美股上市既公司都好d

點樣先能超越機構投資者？

本夠多

本多過機構投資者，我發左達啦 仲洗做，日日去旅行啦！

d咩分析師，基金經理都開始收皮！～仲做咩鬼對沖基金
今日去左見韓資銀行treasury 求你請我啦

AMD RIP

AMD 搵番AMD巴打個post出來，

連登股東們走哂未
識買緊係買BABA

好多高層人員都忌才巴打你要隐藏實力先得

AMD 撈底

唔跌又點比位你入

那有才，銀行treasury我咩都唔知 如果請左，可能讀番過treasury既qualification

Treasury 平時有咩做?

fx swap,interest rate swap，主要係對沖利率同匯率風險 (銀行資產負債管理)，維持銀行既流動性，有d可能會有交易員炒下 fx賺錢

美國散户指數，好divergent btw,香港個市近來都沒咩散户玩，可能有機會向上炒，沒散户既市場都係比較好d

AMD

AMD最後上車機會

20%

D 大陸佬中哂伏

勁

賬戶號碼都貼

好彩最尾無

發現左個etf issuer global x 佢d income etf好正

3月尾推blackberry同nokia比人恥笑
依家終於吐氣揚眉

CDXC
誠哥

跟renko圖做trade感覺不錯

升得太慢，唔係要升 係要升得好快，例如LRCX 一下大突破！或者香港2018 突破個base to base

真係有料

Ytd 30% 都真係幾慢 果然係連登仔 要求比好多hedge fund仲高

CC ANET COHR ATVI DVMT AMAT 求奇一隻都高過你

巴打點解你可以咁勁

SPFF
How about YYY

仲有冇咩推介
NOK 會唔會咸翻身

你地話之前有班大陸佬入左好多AMD?

我估應該係真
班美國佬不斷派比大陸佬接貨
呢隻野1.X上黎, 有人大手接貨, 當然派比你
派貨就

呢個金融世界真係人食人
唔怪得之前有單新聞話班大陸佬出去收購, 單單收購都蝕到攤攤腰, 不過錢係國家既, 唔緊要啦

我自己就睇, fb 其實先係岩岩起步, 應該會用業績做點燃爆上去, 怕既話可以業績後先買

岩岩將隻垃圾vti 換走左 都唔知之前做咩入
入左CCL, 入完就扯

睇下富途牛牛 入面聊天室就會知，幾慘烈

真係一車車

AAPL 開左市咁耐仲o係147唔上唔落

RIP AMD

掛左10.8

有冇paypal 撚

AMD all in

係all in cpu 唔係股票

AAPL不似預期

買大市又點同個股，兩樣野黎

下試40週線，睇下有冇反彈定free fall

$1 gogogo

新手之前問過野
而家有電匯問題想問師兄。
我用HSBC𠥔去TD Ameritrade National Bank of Omaha個户口。
本身HSBC已經收左115HKD service charge。
但我見我Td個户口少左成40USD，佢解釋話中介銀行收費。
想問呢40USD有無得避免？定係點都要經中介行，有無得直接由HSBC打入去Td 個bank account?
如果無得避，個手續費都幾貴。

博業績係咁ga la

今晚FB都唔知搏唔搏好

問下有無得發雙電報

錢好似高預期小小添
係手機賣少左
年頭話Android機升好似去到90%市佔率唔記得實數…咁賣少左機都好正路

cash is king 2500億了

怕甚麼, 業績係講緊過去既野, 股價反映將來/需求
只會諗加注

最好插返十個八個%加注

唔該巴打，我聽日問下。
呢度既巴打如果用TD 户口會用邊間銀行轉錢過去？

我用恒生，中轉行收我23USD

巴打問完記得打report

FB呢啲優質股，其實要上一個業績之後搵位入ga larr
決定長揸FB就唔好被震出

原來VTI而家expense ratio 係0.04%，幾時先可以見到變成0.01%?

MU係時侯要走，換第二隻股票

阿里巴巴就快破頂！

匯款係好撚貴架

揀好位之後用SP等入貨諗唔諗得過? 雖然要一單咁接貨

又想燈

個名都叫alibaba

神, 不如教下大家點炒啦

唔好晒時間返工啦

我係入門玩家，未玩過SP
啱價嘅緊係大手大手咁入

唔好晒時去返工
自己炒賣最自由

到底阿里巴巴同燈神邊個贏

Apple 現有既產品真係唔吸引

但睇好之後既新野

[/quote]

[
那有錢，有工先有本！～
其實都係睇書，個Q&A個到個幾本書睇哂佢，已經夠！～

有好多書都有講 例如：William O Neil CANSLIM model

：多空操作書 既作者：Stan Weinstein
[img]
[/img]
既服務幾有用！～

唉 又要準備改名了

[
那有錢，有工先有本！～
其實都係睇書，個Q&A個到個幾本書睇哂佢，已經夠！～

有好多書都有講 例如：William O Neil CANSLIM model

：多空操作書 既作者：Stan Weinstein
[img]
[/img]
既服務幾有用！～[/quote]
有咩推介, 不如話比大家知

citi唱佢$4

AMD 無底深潭

冇事既

會唔會跌返至7 usd呢

穿一穿40週線又上返，睇下收市價係點再決定

下午set定，一開市嗰下走左AAPL，睇下有冇緣135入喇~

已經做空

ALL IN

short sell restriction 緊wo ching 點做空呀

留名學野

中堅Ryzen 5 4月先開賣
點反映係第一季report 呢
ATI 果邊又難搞啲出啲咁既野

落到140都狂入啦，135好難

我既愛股RACE仲有升

AMD 係咪平淡倉先倒升

今日會不會係派貨日呢

睇唔透點解facebook 會跌

好撚多其他負面msg卦

CFO講明今年收入增長放慢、支出繼續增加，應該係sell on fact掛

Google

expectation問題
good news is no news for fb

轉Ptt 一篇講AMD嘅文

光看產品 AMD是很好 但做為企業 獲利能力非常不穩定
個人兩年前買進時 覺得它只是因為推土機這個主力產品的失敗
導致多年來獲利不佳 股價不振

但後來細看 AMD最近十二年 在擁有K8 Phenom2這些強大產品競爭時
也幾乎賺的時間少 賠的時間多 這到底?

個人認為AMD如果要再漲上去 財報穩定持續的獲利幾個季度後
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

或許才有可能像2006年初那樣漲到$40 而2005 Q4 AMD營收1.8b

只是這個時間要多久
我本來以為是兩年 #1LpUDgKv (Stock) 看來還不夠
新產品展開的時間 到反映到財報的時間 都比預期久

這會是一個大的不穩定因素

雖然個人認為目前AMD不利的因素已經逐漸減少
比方Intel強大的製程能力 隨著逼近半導體極限正在停滯
AMD也可選擇新的代工夥伴 錯誤的架構設計已被拋棄
目前的產品驗證 架構上 製程上也跟Intel勢均力敵

但終歸要賺錢 股價才會上去

短期內 至少本季度 大概就在$10上上下下吧
有買的 祈禱Nvidia股價好一點 因為連動性蠻高的

我本來以為AMD拖到5/1財報 會盡量抓賣一個月的R7做帳讓財報好看
結果還是傳統風格

Q2再不賺錢 支撐股價的信心就很危險了
畢竟Ryzen R7 +R5已經賣滿整個季度 加上馬甲北極星
桌面產品的獲利還是撐不起公司net income轉正 這個section根本GG
另一個半訂製部門每一季都是賺的好吧

相反的Q2如果盈利 那麼股價應該可以支持到更晚的Naples跟RR上市
RR要直接接對戰Intel 10nm的CannonLake Naples處境比較好
現在看起來不確定性都很高
GF不知道生不生的出來? 重點是 不知道幾時可以上市? 織女星勒?

點睇tsla業績

正常, 燒錢去保住7月開始生產MODEL 3

新手投資想問下點解買美股唔買港股既？
唔會獲取市場資訊有困難
或者美股開盤時間西而賺唔到錢咩？

1. 就算係香港市場，你又確定你同機構投資者一樣，能夠快過人地取得準確過人地既資訊?
2. 返工時間你又mon到個市

3. 要賺取報酬，又一定要開市市段內不斷操作先得

因爲失業太多時間

不要再說了

前兩晚d 人都拋貨出黎, 睇埋今晚點
可能又震倉, 之後低開高走(apple 尋晚)

我講我自己
你咁勁點洗煩

高手

你上年回報幾多, 不如講出黎等大家羨慕下

輸到仆街 所以先開始用心去睇書學，點樣去避開trap!
之前試過係咁溝隻不停跌既股票，結果輸左7成！～

都係個句，睇書好重要！～多空操作個本書，先要決定個隻股票係邊個stage，好重要 個幾本書已經可以幫到你好多 !好多財演講美股都好廢，施凌個d on9唔洗睇！～

真正高手先會咁謙卑

1. 人易被直覺/情緒影響判斷，以本人經驗，港股trade得密未必贏
2. 美國公司粒粒皆星，香港股票市場有幾多隻可以相比？每晚安心咁瞓覺，瞓醒又升幾%，不知幾梳乎（當然係會跌嘅）
3. 日頭唔洗返工咩？日頭分析美股走勢，決定夜晚點執行

因為港股太多垃圾中資公司 增長股來來去去果幾隻 好少新星出現
利申 港美都有買

Exactly ISRG 頭90名 SCTR report

美股好多好公司，衍生工具市場又發達
我既愛股RACE 今日出業績

美股既流通性，透明度都較高

美股多題材玩

支那黎黎去去都係個d

我玩美股主要係港股A股化, 另外美股對投資者有更大保障, 有50萬美金
可以一股一股買, 唔會有碎股呢樣野

想問下你地經咩apps/網trade美股?
港股愈黎愈鬼,炒完呢轉科網港股諗住轉美股

我用charles schwab, 呢度應該比較少人用, 買入賣出都係4.5美金, 即係一來一回9美金

不過charles schwab而家開戶好似最少要有20萬等值港紙

睇錯, 係4.95, 來回9.9

買正路股票已經可以嬴
例子：
Brk b 128->165
Goog 680->910
MMM 152->190

沒錯！係正路股票都可以賺到笑
FANG

IB 10K美金就開到戶
不過香港開戶的話投資者賠償好似跟返香港法規最高25萬港幣(好似係)

佣金又平又可以平價換美金

未到熊市都可以咁玩

巴打，呢間係咪可以開埋張debit card,可以係香港拎錢?

ib佣金幾多？
無廿萬開charles schwab

1usd per trade. Option 就一張 1.xx usd

除左8sec 應該佢最平。不過開戶好煩

有IB FREE ACCOUNT,不過要點入錢入去?

我就寄支票去

goog amzn 呢d 真係係得輸 700食屎啦

尋晚 aapl 先低後高 今晚到fb

同問，不過想開TD
用咩銀行，咩方法過錢過去最平

矛盾緊止唔止賺先

咩位入先

美股玩高增長 港股玩收息防守(1,6,823,1038,2588,6823)
整合埋一齊成個porfolio balance晒

幾時教各位巴絲option sell premium

日圓又黎

唉～又要沽翻yen

Renko 圖成功例子（暫時）

Bitcoin

失敗例子

Usdjpy

來回人間又拆反地獄

現決定係range bound市定係trendy market已經好困難

睇埋今晚先囉 驚可以止賺既, 不過我就睇佢準備又開跑

AMD仲繼續跌

MASI 增長率差左，就不停俾人沽！一出業績急跌9％
真係好刺激

尋晚撈左

我都想有時間寫，新老細好CHUR 想推D STRUCTURED FUND 依家幫手整緊D STRUCTURE

有冇巴打增持左nflx

TSLA集體中伏

等緊上返車

我等溝，溝完放返高追嗰批，控制注碼

大家等幾錢入？

$266

上年都咁講，股價立即大跌
蟹o左成年

Amazon都係第三季到要蝕咁

FB蟹成年? 你幾時買?

Weekly graph 跌到BB中線附近就正囉

今日reits好抵買

但係下個月加息，會唔會price in咗先

美股reits?收息比手續費咪好貴？

ib 收息唔洗收錢
但比税，退税唔知有幾多
得好小貨叫做平衡下個倉個組合

spg 15號先截, 等多幾日好d

唔係劃一俾30%稅咩? 有得退稅?

之前有巴打計過reits好似有唔同
我冇理佢收幾多就收幾多

lm

冇得免費睇圖表了

立即籌旗 一年要$245美元！巴打夾

係右上角個MENU ICON 仲有FREE CHARTS 喎

你平時就係用佢分析

App 又唔出， 又搞咁多野

一日只係大約7毫子美金，think positive

我銀行户口長期得一千HKD， ，我都想think positive

你咁勁，炒二炒就番晒黎啦

反正你咁勁，你借錢炒都仲得啦

你俾錢我
咪玩啦，一千炒上十萬，點樣做到！？你可以寫潮文出來俾各位巴打，我地想跟樂觀的人學習下

十萬都上到一千萬啦

我FF者！如果真係中隻NVDA，真係有機會！可惜可惜
btw,近期個市好似唔係好掂，商品，美元，債價都跌

突破向上！～升到＄81！

這些機會不是我 總之之前叫巴打們去買RACE

記錯 沒成年
半年前到

半年前業績前 買入, 個CFO 一句增長放慢 股價立即大跌

又有支爆新聞

[url]Kyle Bass Warns “All Hell Is About To Break Loose” In China

今次到香港

[url]Meanwhile In Hong Kong…

上證穿30周線，派貨階段 轉到下跌走勢

一起身唔見皮幾
睇到d句個人定晒

屌，大學d同學做康宏狗呃9人就有錢賺，咩撚都唔知
，我就連工都沒！ 好撚大怨氣ar，屌你

康宏點呃人
講出嚟等我地學下野

101單個d lo!~上網search下就知道 康宏狗係幾沒料
有沒人有工介紹

有興趣啊巴打

夾既話不如訂pro

仆街，ATVI業績盈利增長率跌左好多，今日一開市可能又俾人沽

Ok wo
有性趣

果晚放工有康宏搵我做問卷-.-
講左句1019 老千股 就走人

今朝返工睇得太快
原來係鎖起晒以前頁面既資訊(most active / search 之類)
仍然可以用黎睇圖同週線

sorry 各位，虛驚一場

但sctr report 沒得睇

sctc本來係收費項目之一，依家都只係冇得睇前10名問題唔大

pro 多左d 咩 features

表情撚

今日又升了

AAPL走得太早, me rip

140入左10股，我自己睇165至170

因為我睇weekly graph MACD 好似頂撚左好耐，等佢相交

指標是參考信號咋 唔多用黎做trade 就算相交佢都可以係橫行一下再上過

同意

所以最好用幾個

巴打仲有咩股可以留意下

同意！股價，成交量已經足夠
巴打快d教option selling la 最好開webinar

巴打麻煩你唔好提baba

你自己都提左

已經開始緊 我睇緊d paper去寫份野

真係贏返凸

你應該希望佢睇跌先有用

又話我燈 你用番ATR睇，其實佢e個升跌係正常既範圍之內，就算佢要爆升上去，都可能會有pull back先再爆上

＼
佢先叫燈ar

hot gaming chips？ rly？

2/1 跟左都走左啦

巴打佢最勁係市場上咁多noise中搵到支持自己嘅論點的資訊

想問Stockchart可唔可以一版過出晒咁多隻股票既圖表？

不知道！收錢既服務可能有

即燈？ 仆得 佢120果時睇好apple

我唔係話張圖果位人兄

冇錯阿
但D股唔Hot

買NVDA好過啦 95-100 買冇得輸

阿根廷股市先係最牛

留意CC
之前有post過

轉虧為盎

弱勢股了！bad base 突破不成功，大沽壓

點可以做到你咁勁

近排窄幅上落格局

睇我e個post講既書已經足夠 同埋我一d都唔勁！失業廢青，又未發達

原來d對沖基金係咁運作

我都有諗過夾！不過我現在沒錢去訂，太多人夾又唔係咁好！

有沒巴打已經有用開既，可以同d用開既巴打夾!
telegram:beautifulbreast2015

可以。

EXTRA share account 💱
Plan A: Hkd 680/一年
Plan B: Hkd 880/起碼一年，一年過後我自己俾錢續，你唔洗再俾，用到俾人釘為止。如無意外應該用一世。
以上計劃：半年內釘户口退一半錢，半年後釘户口唔退錢。
Plan C: Hkd 580/一年，釘户口唔退錢。合有限budget 巴絲。
意者te: @aoe369 洽👹

Teals 有documentary
有幾多巴打重倉Tessa

一注股 一注權

Call 買幾遠，我見2年後最遠既call既行使價得600

好似諗得過二年一倍唔難

點估到兩年後一定升幾倍 同埋成交唔一定active

330

拉丁美州既ebay，爆升1倍 收入盈利增長強勁
等待整固先

今個月出業績 不要short option

聽晚closing 後出。咁等過埋earning先

MELI市值同成交都好細

出左業績之後，個IV contraction，可以食IV急跌既獲利
不過期權我真係唔叻！最好問下好息之徙巴打

介紹返, 今日信報推介既TER

馬克龍當選
VGK 跌1%

interesting

會有幾錢收

沒睇！ !開市了SPY 239.92開市，現在跌番落去，好似240係一個無敵頂咁穿唔到 俾d力水破

外圍個勢睇黎麻麻

Btw，支爆有新野

[url]“A Complete Mess” – China Stocks, Bonds, Commodities Crumble As Trade Data Disappoints

唔鬥氣，認衰仔，半注追返先

aapl

Aapl 真係好癲

身為ifanboy 最後悔就係 乜aaple 產品都買齊偏偏無買apple 股票

呢家買都未遲

今日AAPL咩事，純粹大行再唱好爆升？

冇錯

今次真係坐定定喇，無論點

追完升多一蚊真係好爽

又錯過左一個搵錢機會

我都係咁話, 追多半注先

NVDA 生性d

nokia大家點睇 新機賣到無哂貨
呢2個月都升左唔少

又有支爆新聞，睇黎本地媒體支那收買曬

[url]Some Chinese Banks Suspend “Interbank Business” As Regulator Demands That Collateral “Actually Exists”

依家先唱eem

[url]Jeff Gundlach Explains Why It's Time To Sell US Stocks, Buy Emerging Markets

Soft data 開始追hard data

[url]'Soft' Data Collapses Back To 'Hard' Data Reality

買定小小遠期put

[url]Citi Warns Of Volatility Surge As Its Macro Risk Index Crashes Near Record Lows

幾遠到期日，幾遠行使價？

原來有單咁嘅野

《Zerohedge》報導，加拿大「最大」次級房貸商 Home Capital 自四月底爆出因財務困
頓，而引動存款戶瘋狂擠兌之後，至目前為止，似乎擠兌潮的情況正日趨嚴重。

如置頂圖所示，統計 Home Capital 的高利存款帳戶 (High Interest savings account)
截至週一 (8 日)，存款規模又再度下降至 1.92 億加元，對比上週一 (1 日) 3.91 億
加元之存款規模，顯示擠兌潮仍在持續加劇。

據統計，Home Capital 高利帳戶在過去一週內已有 50% 存款流出，而統計自 3 月 28
日危機爆發前至今，存款流出規模更是高達 90.4%。

上月底加拿大「最大」次級房貸商 Home Capital 爆出財務困境，4 月 26 日 Home Capi
tal 宣布向外借款 20 億加元，作為緊急流動性之用，其中首筆 10 億加元貸款利息更高
達了 22.5%，若借滿 20 億加元則其餘貸款利率降至 15%。

當日該公司股價聞聲暴跌 65%，刷下史上最大單日跌幅，週一 (8 日) Home Capital 股
價上漲 16.75%，雖然漲幅較大，但由於股價已跌至歷史低檔區間，故 16.75% 的漲幅依
舊未能推升股價突破歷史低檔區。

而此前 Home Capital 為作緊急流動性之用而向外借款的 20 億加元，據了解，目前該筆
貸款也僅剩下 6 億加元，因為該公司流動性出現嚴重壓力，故 Home Capital 也已宣布
停止派發今年股利。

無獨有偶的是，隨著加拿大「最大」次級房貸商 Home Capital 深陷財務危機，再加上近
期油價出現暴跌，加元又與油價一向呈現高度正相關，兩大原因正令市場禿鷹紛紛進場狙
擊加元。

如下圖所示，當前加元的空單規模已來到史上新高水準，一舉超越此前油價低於每桶 30
美元、歐債危機、全球金融海嘯等利空爆發時的空單水平。

我有睇

bitcoin升到仆街
最初批bitcoin etf上市咪好

咪係！美國證監正一仆街

一直想買小小但唔知點解ib買唔到你隻野

目前唯一bitcoin etf好似係瑞典上市？

唔係我講架，硬膠大師，即係樓主講架

Vix 新低 入定tail etf :p
個implied vol咁低 最好做 長年期 遠strike put

大師我知唔係你
有個巴打有貼倉有bitcoinxb但我ib灰左冇去理點解買唔到

係有得玩，可能要訂市場數據

好想追幾股tesla

FAT FAT啦

BITCOIN 1700 啦

今晚搞下要加乜先
買小小燈下你

今日應該到fb Amazon破頂
最後到佢
申利：燈神

香港嘅證券公司有無DRIP?

AMD又做乜

升返d唔好咩

偷偷入左套10 11 debit call spread.

賭錢心態

agger!賭錢心態

tesla 痴撚左線呀

佢一向插同升都好快

VIXH？
求教學

TAIL will invest in cash and U.S. government bonds while implementing a put option strategy that is intended to provide a hedge against tail risk in the domestic equities space. The fund will use roughly 1% of its assets under management to purchase out-of-the-money put options on domestic stock indexes on a monthly basis, the prospectus said.

An out-of-the-money put option refers to a put option for which the strike price is lower than the market price of the index or stock it is tied to. The prospectus says that the fund primarily purchases put options in the 0% to 30% out-of-the-money range, and that when the value of the index they are based on declines, the put will provide some protection against that downside risk, albeit at a cost. The fund reinvests any gains in bonds and ultimately seeks to achieve growth along with lower volatility relative to a portfolio of cash and U.S. bonds.

原來有d用volatility hedge ge etf

仲諗住305入

美國飲品商，有沒有人留意 （不是可樂）

NASDAQ:FIZZ

有 60 睇到而家 基本面好強既一隻股

Nvidia (NASDAQ:NVDA): Q1 EPS of $0.85 beats by $0.18.
• Revenue of $1.94B (+49.2% Y/Y) beats by $30M.
• Shares +3.2%.
NVDA
postmarket+14.5%

果然無令我失望

vix 創 24 年新低，大家點睇

Nvidia 係display 市場係咪未輸過

Intel 都有時會比amd 逅成平手，但顯示卡個邊nv好似由頭到尾都羸緊

好耐未轉絆pci e以前ATI 都仲好勁既

有隻etf叫TAIL
依隻專賭tail risk 6% 10%otm put option 94% treasury.
用收到ge coupon去補貼option premium

700個個都吹到 ，700真係要小心當大家都好興奮個時就要

硬膠兄 點睇NVDA 今晚倒跌多？ 盤後都好大沽壓 冇左5%

巴打，我睇你頭架咋

鐵礦大插

[url]China Commodity Crash Accelerates As Traders “Forced To Destock”

追唔追好

anyone considering vxx? all seems to be in same direction

原來有人講左 sor

700今日收工睇 倒跌收場
我屌佢老母臭閪咩
希望美股生性

有無人打算買IBM?

見底未

似利豐 長跌長有

Dell Technology 反而不停升

好息之徙巴打，想問下如果Long DVMT Short IBM 會唔會係一個好既科技股pair trade

經過aapl 一戰，決定用nv display 順便買nvda

amd

股神都賣

TSLA率先倒升

IBM 不了 有其他更好既科技股

買齊哂FB google tsla apple

我都係
重有vnq #700 同誠仔

未，剛開始

利伸：有淡倉

我都入左

cash都6xxk
巴打你個倉幾大

Tesla tesla tesla

仲要係美金

175已沽清

我做下devil advocate啦！
tesla要小心佢仲係net loss,現金流好差，仲係負數，要靠債劵來維生！～

如果佢既產能仲係咁低既話，佢沒咩可能可以有正現金流流入番公司，變左有機會當債劵市場有少少波動，咁Tesla有可能會有財務危機

維持保證金 $0#

講開我想問點解reg t acc 成日都要維持保證金，明明冇借

維持保證金代表你買左嘅貨要用幾多錢hold，冇借唔使理佢。
借左錢而户口價值低過呢個數就會俾人平倉。

當你試過有兩次接近破處
就唔會再孖
所以我現金户點都唔開孖展户口

大師睇佢有危險即係

股神咁大手貨沽左等跟佢沽班人沽埋就差唔多入得第一注，等佢收市價係升之後先入未遲亦安全d
但長渣唔會揀佢
申利：唔會入佢純9up

CDXC 就破頂

可以講下入bmo

成堆中概科網嘭嘭聲 輕輕鬆鬆

港元弱勢力快左

點升都唔理

今日收市升

講完就冇力

tsla 就快新高

NFLX

完來睇漏眼

Devil advocate 係要有人做，太興奮不顧命好事

EA

你有

睇下佢幾時築平台同到時仲有冇加注

呢隻我miss 左 之前剔除左watchlist, 個倉滿曬先搵返 , 但當時已經無錢入

都話NVDA 冇得輸 有強大實績支持

NVDA closing 121.29 係正支持位附近
如果過到resistance就發發

SNAP

-20%

有巴打持有rip

Marketwatch 嘅chart 改左版面好唔慣

watchlist有 真係watch住

硬膠兄 你尋日入強勢股post 點名2018 今日咁岩大跌 真係倒霉

真係要走，我做燈不重要，最重要不要輸大錢！睇翻間沽空機構，出手小 但好準

屌，香港真係正一仆街市場

美股ATVI 升

38蚊果時放左

Exactly cup with handle 型態

點一點名就玩完

2018個個都吹到 ，2018真係要小心當大家都好興奮個時就要

有無人用過ticker?

好撚準

其實你仲未明

tasty trade都好似有做過類似既research sell ATM spy put vs buy and hold spy

從此不再睇港股

玩得美股重理港女做乜

有人問我！真係專心美股好過

又黎

其實我唔係講笑，派膠！因為紅字真係有機會發生，如果發生起碼一野跌二，三成

加爆直擊

[url]Moodys Slashes Ratings On 6 Canadian Banks, Fears Asset-Quality Deterioration, Soaring Household Debt

留名跟各位巴打學野
俾隻2018跣一鑊對港股死心

我明！

1000美金蚊1點又唔係好大

要修正，之前有巴打（好似係好息巴打？）提過，港股收息一流，美股玩趨勢，合埋似乎唔錯

危機會不會轉移到美國？

又一次引證，睇圖炒非一線港股is on9

辛辛苦苦入完數據到ticker,點知show出來條數有出入

Auto loan

新書推介

你睇完俾我睇

岩岩打完書訂

加拿大既屋比香港，強國人炒爆🤔

加拿大7間銀行被moody降credit rating

藍籌都唔係一線

直插冇水花

做咩大插

有乜外國Portfolio Management Apps好用?
Tickers 試完之後嫌佢太慢又唔係real time quote，又唔知subscribe之後係咪會好q

等待呀各位
sell in may go away
come back in july though

其實係上個禮拜fatfat得濟
好多股都係歷史高位。

hd 被 downgrade

股災

邊度災

股joy

NVDA on99

剛收工

Home capital 既存款不停跌

有沒有人仲未訓？現在已經3點半

有 咁夜返盛行呀？

係倫敦

Amd大插完 一個星期左右就升左10%. 好變態。會唔會轉個頭就裂口都補埋

Ok, 我自膠，太耐冇跟進港股
但藍籌都咁撚樣，仲cls

咁啱有nvidia帶挈姐

希望係

唔明，N記得米A記唔係應該衰多二錢重咩

個餅會大左

信唔信

[url]Is A Chinese Recession Imminent? Yield Curve Inverts For First Time Ever

開始多人講vix

[url]The VIX Article No One Will Like

巴打買美股去邊個開戶平?

invert 即係

啲基金一個basket咁買賣
之前經常兩個嗰chart都好似樣

一通

巴打想要咩功能先?
debit card? 免費ETF?

一通沒得買美股架

8securities

今個月先開始有

竟然有

今曰又要開工，炒散

好撚慢，有時連login 都login 唔到，我真係唔敢入錢落去

8 securities 開心使用中。 但我唔多trade

本金大既話，應該用IB!最專業既交易平台

請問咩係free ETF?

免佣

後生仔唔搵錢邊有子彈掃貨

其實我儲不到錢

AMD GOGOGO

連升幾日

Spiegel獲得的這項股權獎勵相當於IPO之後Snap所有股份總數的3%。據該公司3月份提交給美國証券交易委員會(Securities and Exchange Commission, 簡稱SEC)的文件顯示，Spiegel的股票獎勵為3,745萬股Snap股票，按照當時Snap股價計算，這部分股票價值近10億美元，確切地說是974,017,720.17美元。

痴能線, 垃圾股

一齊玩美股啦, 港股支那化, 遲早玩完

美股下跌，但其他地方股市升
資產配置正

港股剩係可以買香港公司, 支那公司除左騰信其他都要好小心

香港都有好多19公司

隻momo勁到

其實舊果批港股好多好野
但冇炒味冇乜成交唔係個個岩玩

同城約炮

係咪大部份人都用富x牛x同IB?
有冇巴打用8 securxxxx?好似冇乜聽人講咁其實好唔好？
利申:岩岩開左8同富 諗緊用邊個買美股好

專業嘅用IB
功能上其他行冇得比。

不過IB有交易經驗先比你開。而且冇十萬美元的話有最低佣金消費。

用緊8 一般般
好在有香港戶口入數
唔好在hkd 對 usd 個rate 好差
自己唱左usd 再入好啲
我一星期trade 一次左右 所以唔覺lag

富X
btw,我個頭痛都訓唔到，仲要捱多幾個鍾

其實要睇你投資額
IB兌錢差價極細，又可以直接入港紙都係冇得輸

如果唔係玩ETF做資產配置，要計下自己打算做trade做得幾頻密
一個月平均10個以上的話用IB夠晒數

食屎仔fb 頂住左唔上唔落

等下次突破

富x個exchange rate如何 樓上有巴打話8 securxxxxx 個rate差

你全職炒便得啦, 洗鬼番工

好想換走佢 迫緊自己唔好手多住, 佢又跌唔落

富 仲差過 8
開戶個陣問過見證人, 佢都建議我其他地方兌完先入, 因為太差

以前做功課睇過好似係用7.8黎兌?

都話沒本，

年頭個陣用 7.8,依家唔知

呢度有冇人有買IRBT?

收工，好頭痛

港仔向弱方7.85進發

8 最仆街係兌換介面個rate 同實際個rate 差左0.X%
最後個rate 仲衰過hsbc
但佢寫住rate is for reference only 又吹佢唔脹

請教一下 用富x買美股etf諗唔諗得過？

可以

邊度寫有？

係真唔係 上官網冇講既 如果有我就唔洗轉黎轉去 一通港股美股搞掂

我被個巴打fake

自己開個美金戶口先啦

有冇巴打玩緊bitcoin

而家仲有礦可以掘？

好耐之前掘左好少 唔知放左去邊

次次插完之後收市又頂番上係咩玩法

我見隔幾日就有人問開美股户口
又唔追post

唔該巴打

用富x點解唔用TD

可以唔駛電匯

TD 要wire銀行手續費都唔平
用富x恆生internet banking美金轉賬即日搞掂

我都係咁話

用TD點解唔用IB

富仔一單trade要比幾多佣？

只計買免佣ETF的話，TD其實1蚊都唔洗比

8美元

改咗有2種

$5筆果隻應該係for 一次買得多股數先用?
買得少用呢呢隻plan: $0.01/股，最低$1.99/笔

好似ib 都有免佣 ETF
但免費野通常係伏

TD的免commission fee 嘅vanguard 系列真係正

都係一個問題，
不過果位巴打主要想買美股etf
所以推介td會比較合適

我新手跟各位巴打學下野
其實etf同個股都會買
初學買住etf好似穩陣啲

有TD 同 IB
TD個thinkorswim堅正
個人覺得IB TWS差好遠

利申: TD入no commission ETF
IB炒正股，option

講多句，TD的免佣ETF多數係VANGUARD的large cap
識etf的人就知vanguard出名管理費低之餘，個tracking都幾低下，係衰在少iShares ETF (好似係SCHWAB定Firsttrade先有)，不過都好足夠

IB個D免佣ETF就....算罷啦
個AUM細，liquidity唔夠，etf種類又少，唔係top class

想睇下etf排名，可以睇，入面都分析得幾詳細

利申:玩asset allocation啱啱一年

唔該巴打 我岩岩開左個富x 再睇睇先

巴打
我剛剛接觸asset allocation
有冇教學或者書本推介

睇綠角侗blog,足矣

Honeywell And Chemours Seize Climate Change Deal Opportunity $CC
[url]網址 [/url]

今晚賭場無開 好悶

休息下做下其他野囉

你咁已經係病態賭徒
我都係咁

所以平時都唔鍾意weekend

如果年中無休就好了

假期又冇收入又冇得賭

想年終無休，係咪要玩forex?

當返工wkend放下假囉

剛剛先派完傳單，流哂汗

我都係睇綠角起手
當然佢的方法已經好好，但係我想研究贏到佢的方法

呢樣野要花好多時間研究
建議無乜時間就行番最基本個套 (股債比例、月供/季供/年供、幾時rebalance一次)

進階啲可以睇dynamic asset allocation / tactical asset allocation

有沒人貼sector rotation

$10000USD

辛苦晒巴打

要退休要38億

你做過智力測驗未

我將d數據亂咁禁者
$10000USD點樣爆上38億

正常人打個j就有

btw,有沒睇MELI
等佢打底部型態，之後突破就可以入

我唔識睇圖
亂咁買多

先小注買住先，一個ATR大約13.95
上落好大

我都係睇圖勝天下，下篇會教你有咩沽出signal
上篇教你點樣睇base pattern

呢幾日咁多windows 機中哂毒，係咪預示好多人會轉會

apple 仲唔fat fat

bitcoin

世事都被你看透了

聽日定後日出bitcoin ETF結果？

有無份prospectus 睇？

用apple機表示

Finviz 個map 真係好好用

我除左有aapl一件佢嘅野都冇錢用
買apple野一係炒一係差比女

唔鍾意apple個d所謂生活品味,太過霸道.不過有人受就得

利伸:持有AAPL

以前有試過但e+完全冇用 apple 野
持有aapl 但冇用 apple 野 x 2

美國散戶指數 個係好divergent

我係好想用但用唔起

香港股市嘅話就覺得一潭死水？

係咪會行大單邊

真係意外，無諗過係旺角間商務見到Bogle嘅common sense investing
同埋我見到書架上有一本美股隊長

應該係向上

冇人講網絡安全概念股？

Blackberry

Nvidia CEO: Software Is Eating the World, but AI Is Going to Eat Software
我唔認同asset allocation係當今最好既投資選擇

點定義最好

有無咩 DRIVERLESS CAR，FINTECH，ROBOTIC，AI 同PAYMENT STOCK 介紹？（唔要出名個D，最好SMALL／MID CAP）

有隻ETF: ROBO

Check下入面的成分股，可能有你想要的野 (講緊ROBOTIC)

Asset Allocation的中心思想係做risk diversification之餘有一個合理的return
無論係大牛或者大熊都唔會偏離average太遠
適合啲唔識睇個股或者穩陣派，想跟大市走的人

所以係咪最好我真係答你唔到

Irobot ticker我不記得
MELI 拉丁美洲既eBay 有payment service 只諗到e2隻

如果中左，分翻一百幾十來

之前入左小小CC叫賺緊小小
好唔好回收成本變做0蚊持股由得佢上上落落

我個人投資 賺得有限 如果發左咪分囉

點定係最好？根本就好難討論 個個人對好架定義唔同
Momentum trader 架好同value trader都唔一樣
Asset allocation 對long term investor 其實係一個非常好選擇

收回成本先 剩翻就坐上去

Momentum
不過當已經個本金好大，幾百萬美金，就應該用Yale endowment 既策略，做資產分配

Yes 資產配置都有好多style 我自己個人投資 係李嘉誠style 大部分 買stock/bond generate cash flow,小部分買 tech 去generate alpha

出糧買amzn定nflx好？
睇圖睇SOFP大家都差唔多，準備擲銀仔

Why not both. 各一半。買多隻唔駛死

TSLA見頂未，有無人散左貨?

反正美股可以逐股買，洗乜擲銀仔揀死一個

美股 仲要係科技股唔好估頂

請教各位 現價買SPY是否不智?

夏天個市好bored

咪係

老老豆豆現價買google清們點睇

上星期五先加左小小貨

只係慢牛者

明眼人一睇就知熊仔

appl同tsla長揸邊隻好

你本身有無買開?

Tesla 有成 9b short sell 緊佢。雖然股價升緊 shortside好多都蝕到爆廠。但係間野搵唔到錢又重債冇cash。就係唔知點解死唔去 長揸有d危。touchwood有機執笠。

Btw 短炒fatfat

美版恒大

冇 新手

short side好多都輸，紅字表示唔一定！
好似美股隊長本書教，草船期權法
Put ratio back spread Short 1ITM Put Option Long 3 ATM/OTM Put option(net credit 或者可能有少少debit)
好處係即使完全錯方向都有機會賺到錢，風險就係struck左係中間既range到 輸中間個浸

有可能tsla隻股係咁爆升上去，反而e個策略唔一定會輸，反而會賺到錢！好多short side唔一定真係走去借貨沽空既

最小要幾錢玩？？

我燈死左佢

真係唔知！要睇佢點定行使價！
正股比較好 期權真係難學架

咁你又教人

如果持續買就唔好再理market timing

點解會選SPY而不用VOO 或IVV ？
佢地TER（0.04%）唔係仲低過SPY（0.09%）咩?

SPY 資產總值最大
但真係冇留意expense ratio
其實VOO 係咪仲好?

類似咁

之前earnings 前訓身買左facebook, 到依家都仲係冇咩點郁過

唔會執既 跌到咁上下最多比人收購

今個月節衣縮食先儲到$8K

Sor amzn 成900usd
TA 睇就nflx 靚仔d.
Fundamental唔識睇

好心剩係識quote 書就唔好教壞人啦。
人地講緊short side輸錢，跟住你就加個bull spread 係度話升左都唔駛輸。

你識條鐵咩大師都唔信

OnL9，我幾時有話bull spread ，

我1k only

你話Short 1ITM Put Option Long 3 ATM/OTM Put option

拆開Short 1ITM Put Option Long 1 ATM/OTM Put option
唔撚係bull spread咁乜嘢黎？
剩低兩個put 先係short

連燈仔好野

有無叫屋企人幫你?

已經冇人可以阻止nvda不斷破

127高追左

googl基本上幾時都係歷史高位

BLACKBERRY GOGOGO

準備接aapl飛刀

EW cup with handle 入左buy zone 喇
8securities 快啲開到戶啦

頂set$155唔到
tsla$310又唔大插

想入就現價入啦

nvidia

利申唔識睇圖
NVDA之前做左個雙頂之後上下區間95~120，一出業績就突破flat base
今個星期之前其實睇圖睇唔睇得出會爆升?

圖派睇唔到呢d嫁bo

差一蚊je appl

MU搞咩
係咪開始橫行

睇圖點知業績會點

呢半年120蚊蟹貨全部鬆綁

低位有貨入到咪入唔急
appl應該有機會到價

應該差唔多見底, 今日唔買就冇今次個息

我忍下手150先考慮買

話口未完，nflx靜曬

day low 150.2

美股完全無五窮跡象

東方專題寫AMZN，寫DIS之後見頂，寫FB後調整左半年，睇路

都係抄外國姐

呢排個個吹97年amzn到而家升左幾多幾多

抄都好燈力十足

岩岩諗到個idea

有冇文字版

Meli🤘🤘

Finviz依個網幾好用 有好多info

PBOC 又輸

[url]“Peak China”: Chinese Data Misses Across The Board As Housing Bubble Returns

Iron condor?

Yes 上面講你應該用幾錢去投資落iron condor
Eg. 計到11% 就等於最好用11%錢去做 iron condor

整固下姐 橫行下健康D好

屌 計錯數

係咁易就好。
Kelly唔係俾你咁用。

咁應該點用 大神

首先你用得kelly都係驚輸爆廠姐
你之後唔會擺錢落去？

第二，講到口水都乾，過去表現並不是未來表現嘅指標。

第三，股票升跌並不是獨立事件。

第四，假設你擺10%落去，咁剩低嗰90%擺risk free, 又肯定suboptimal.

岩岩上網特登查過 原來真係有人咁用kelly criterion 去trade option

1.唔擺錢
2.唔明你想表達咩
3.唔想make 太多assumption 同埋implied vol會反映左
4.gd pt. 條formula revise一下就得 eg 10%* E(loss)-10%*premium+90%*risk free = loss

2講緊你個empirical returns distribution
到你實際落場嗰時個distribution 係點？

3.每次落注return distribution 唔同就用唔到kelly
Kelly假設每次落注都一樣回報
更何況你根本唔知個實際回報率

4. sorry我可能表達差左
我講緊落注咁少咁樣隨時100% SPX都跑唔贏

利申唔係高手
我砌得掂就係ibank做緊option desk啦

2. 1mth rolling return 你可以用HIST DATA 去搵番個DISTRIBUTION
或者你假設NORMAL都得（但唔建議）
3. iron condor return =premium， risk= max loss=>基本上 RISK REWARD 係FIXED
4. 你PT OUT左重點， 依樣要STUDY 下，我唔EXPECT 跑贏 但要SHARPE RATIO要高過SPX

AMD 做乜9

兩星期前講過啦

冇貨

買大細咁 心血少

155.5又加左注

問題就係用historical 唔準
你要估嘅話估下金仔有幾多機會射核彈，或者支那幾時爆煲好過。

alibaba

amzn靜靜雞都升到967
反觀facebook

咁講無MODEL 準架啦 一定準過NORMAL 個D

平平地加埋Google收得工

Amd 完全失控

咩消息咁勁

Financial Analyst Day 姐

AMD 2017 Financial Analyst Day

Tuesday, May 16, 2017
1:00 PM Pacific

Advanced Micro Devices (NASDAQ:AMD) has climbed to up 7% out of today's open after a report in tech site Fudzilla says it's confirming that Intel (INTC -0.3%) is licensing AMD's graphic chips after the expiration of Intel's deal with Nvidia (NVDA -0.1%).
The report's short on detail, but says with the Intel-Nvidia deal having ended on March 17, "It is more likely that Intel has a license from AMD but neither company has officially announced it."
"If you are in Intel’s shoes, there are two options, Nvidia or AMD," the report continues, and speculates that Radeon Technologies Group's Raja Koduri has worked closely with Intel and likely played a role in negotiations.
Now read: Buy AMD And Short Nvidia
Original article

Written By:
Seeking Alpha

呢樣野傳左咁耐都唔知係唔係

講撚左依隻好野來，天時地利人和
無人車SYSTEM＋做CYBER SECURITY＋業績好＋收左錢 1/6 MARKET CAP GE CASH

仲係蝕緊錢喎

如果淨睇蝕唔蝕錢 好多科技股唔買得

diu 真係垃圾 仲要miss 左其他業績股, 食屎fb

想問哲學小小
係乜因素支撐股價/上下行

你講blackberry?
有幾樣
第一佢轉左型 由賣mobile消費轉做cybersecurity 同無人車system 佢securitt技術就係佢架護城河 依家興iot robo等等 做忽略左電子化會好易比人hack=》security會愈來愈重要=>對佢有利
第二佢win jor arbitration against 高通 有815m usd收=佢1/8市值 依筆錢可以用來收購或派特別息
第三佢有新機賣印度個邊幾受歡迎
Technocal想講升穿左個platform探緊頂

In general 來講 fundamental+ story/catalyst+momentum
買股票同買菜無分別
邊到平去邊到買（fundamental)
邊到多人去邊買(momentum)
聽人講完去買(story)
連登仔多數第二 我就3個加埋

所以係要睇EPS定EPS既增長比較重要？
還是好似TSLA咁，就算係咁蝕錢大家都繼續買佢既未來(story)？

其實大家買美股係用margin定現dull dull多?
同埋我唔係好明佢限制day trade係點計

今年美股繼續強勢?(正正常常的話)
現在破頂,
到邊個季度會開始轉弱

Eps/fcf 持續增長重要d
Story都重要 但要佢要有核心技術/brand出左名人地copy 唔到

受教了

我睇唔到爆升 但睇到95-105 入係輸既機會好低
之前講左 唔是馬後

Ching 可否講埋NOK 故事

Facebook (FB)

Top new buy:

Corvex (+850,000)
Boosted stake:

Adage (+822,100)
Citadel (+4,289,917)
Lansdowne (+899,846)
Melvin (+963,021)
Moore (+850,492)
Omega (+194,100)
Point72 (+2,020,400)
Pointstate (+2,564,100)
Renaissance Tech (+2,141,800)
Ruane Cunniff (+300,000)
Soros (+284,400)
Tiger (+338,396)
Cut stake:

Sylebra (-358,944)
Top exit:

Airain (-229,332)
* * *

Apple (AAPL)

Top new buy:

Moore (+255,000)
Boosted stake

Adage (+140,600)
Berkshire (+75,881,454)
* * *

Amazon (AMZN)

Top new buy:

Melvin (+251,084)
Moore (+58,183)
Renaissance (+329,255)
Boosted stake:

Lansdowne (+35,525)
Pointstate (+265,878)
Cut stake:

Viking (-535,762)
Top exit:

Soros (-28,100)
* * *

Microsoft (MSFT)

Top new buy:

Moore (+1,190,000)
Boosted stake:

Pointstate (+2,758,200)
Viking (+7,068,972)
Top exit:

Renaissance Technologies (-2,368,100)
* * *

Alphabet (GOOGL)

Boosted stake:

Moore (+47,860)
Omega (+19,440)
Pointstate (+267,500)
Cut stake:

Lansdowne (-99,638)
Tiger Global Management (-97,750 and -67,800 GOOG)
Viking (-388,219 and -4,017 GOOG)
Top exit:

Airain (+14,612 and -12,577 GOOG)
Soros (+1,300 and -20,200 GOOG)
* * *

Netflix (NFLX)

Top new buy:

Omega (+77,700)
Lansdowne (+30,164)
Tiger (+429,000)
Boosted stake:

Tybourne (+590,966)
Cut stake:

Melvin (-175,000)
Viking (-556,280)

[url]Hedge Funds Pile Into Just Six Tech Stocks

有冇巴打玩開金？

pre market 慘不忍睹

過山車

今日spx有機跌1%。睇路

AMD 就快打回原形

想做SP

又可以買野

做乜事premarket 跌咁多

其實尋晚after hours已經回左唔少

呢隻野好多時冇事都大升大跌

又是滿江紅

Amd 就算唔買 攞黎觀賞都過隱

x2

美股攪乜?

驚侵俾人彈劾
就算唔彈,佢執政都唔慌順利

而家TD得番Well Fargo bank做收款銀行，無咗first Omaha national bank了

有咩影響?

行申:星期六攪開戶

應該無影響

即係回調

Me too

CSX接刀

驚唔驚MU Weekly破唔到前頂???

溝啦洗乜驚

啱啱今個禮拜開咗戶口買完 GOOGL 就開始跌

你有耐性長坐係唔會輸嘅，不過GOOGL俾我印象係，磨開耐等幾個業績先爆一爆上

見個市定小小就接左小小GOOGL，結果入完又開始跌

想死

All in

唔夠本

full loaded, 哪有錢

一早應該放晒d fb

好彩見佢sideways 左咁耐，斬左一半

weekend改埋啲MPF先

MS做乜呀

我到現在都得20%貨

blackBerry 又破頂

最後一注

入咗3 股momo

岩岩十點幾果野大插時all in左apple
見入左仲大插驚到pk
而家又回返

跌少d當贏啦今日

屌，gs淡倉早左走

Yen又輸到

Mola mola股災呀

捱價開始

一朝跌到解放前，嘔血

sell in may and go away

等appl跌到120入

到時跌到120你夠膽入？

Amat 仲追唔追好？

點會呢一兩日跌到120呀，唔好玩啦 ，除非巴菲特放貨

樓爆

[url]Housing Recovery? US Mortgage Applications Tumble Most Since 2016

Magrin 同個市嘅關係

[url]'The Everything Bubble': Why The Coming Collapse Will Be Even Worse Than The Last

睇落幾有用，除左1個月出一次

Big short

fb 比歐盟罰錢

你點知

幾日前新聞報導左

個單係法國

原來有單新
以為你講罰十幾萬果單

變左做HSBC咁款

今晚升定跌🤔

Llyods gogogo

一定跌，除非升

今晚升返

大師都未有提示咁有信心

Intel 出澄清

真係可以講聲RIP

唔通咁就玩完？

我諗最多跌100

以你實力, 問人借錢炒好過番份濕9工啦

Amat strong hold

今日先去致富填表開美股, 星期二先買到
等埋呀

不過老老實實, 侵單新聞真係有排玩

$2GoGoGo

致富買美股好撚貴

唔會好耐同金仔差唔多
現在都冇人理
玩到六月又吹加息之後一定又升過…除非跌

邊度抵好多? 本身都用開佢玩港女
我知耀才平d... 但費事搞咁多
定話邊度有再平d?

IB 富途

IB吹一次200股內USD $1
但小過十皮usd等値每月要最低消費usd 10
高過十萬usd唔洗
申利：用開一通買美股

大家IB 用緊cash account 定margin account?

120%開margin account，理得你用唔用margin
cash account限制太多

岩岩先左上margin account, 剩係想唔洗等settlement

但係點樣可以唔用margin

又唔跌

Alibaba

唔想玩期貨，有咩逆向指數etf推介？

FB GOGOGO

BBRY LYG GOGOGO

aapl 高高高

股災? 邊到災阿? 睇過?

尋晚呃貨

趺得快升得快

NO NEED TO AFRAID, IN TRUMP WE TRUST

唉，希望明天個份工in得成

追入左呢兩隻

新手

Ew cup with handle

一通有美股架咩
我用緊8securities

exactly, 仲係buy range, 小試牛刀下

d句野大大話話聽左二年

oh, 冇力了

渣架

真係睇唔透，明明靠穩，但係沽空個堆比琴日都係正數

巴打睇得好淡
諗住hold幾耐

都唔係，只係琴晚震走左一堆股，加埋試下沽同行業sctr弱嘅去資助買自己心水同sctr強嘅股去搏繼續咁行(發覺唔係隻隻得)。
暫時除左巴郡諗住揸到佢換主席之外，其他都盡量跟sctr個辦法去買賣。

車股etf

[url]UBS Hints At Rampant Auto Lending Fraud; “It’s Not Just Smoke And Mirrors Anymore”

收復失地

Adsk

前兩日接刀二隻都有3%+賺

一日股災

令我意外既係股災(笑)果日 asset allocation 果邊居然冇乜點跌
全靠TLT

我都係，同果日SP500跌幅比跌少咗一半

有冇朋友買左約砲神器丫?

唔夠勇敢加貨

股災果時margin call apple
雖然回升唔算多 但都幾和味

冇 咪問

Wechat 定momo

Skout

蘋果下跌時，沒有買蘋果的人，蘋果上漲時，沒有蘋果

Bbry好強勢 我仲以為會回

有冇巴打試過申請退美股股息税

CLO又黎

[url]Structured Credit Bubble 2.0: Asian Investors Binge On “Boom-And-Bust” CLOs; Issuance Up 97% YoY

原來美國買樓冇9按

[url]Mortgage Crisis 2.0: BofA CEO Wants To Slash Down Payments To Help Poor Millennials

每次見到哩張野都唸幾時爆

[url]Trump Turmoil Trounces Bullard Bullshit As Dollar Dives To 6-Month Lows

新財路，只要早場topix插多過17點，BOJ會入場

[url]Japan's “Correction Protection Team” Rescue Stocks For Second Day

願聞其詳

Momo其實同we chat有咩分別？

Bitcoin 痴撚左線

D人不信貨幣
Block chain 既貨幣 始終沒得濫發

bitcoin etf有冇咩新消息？

好想快d 出etf

美國證管會未必會！始終bit coin 對現有既currency有好大既impaxr

實批有好大支持論點會批
但唔可以現在講出嚟

喺除息日前賣出再喺之後買入嚟避股息稅有冇得諗？

我諗住倒轉玩

如果bitcoin交易所爆左，etf公司total loss

Bitcoin ETF會以邊種方式追蹤呢?
實物?

NVDA

上星期震倉

adobe 破頂

留名

多謝好息巴打推薦BBRY

x2不過買得好少

6月出earning自己睇位賣啦 我2個月前買到依家 已經40%
始終有d 擔心

想問W-8BEN表係唔係要自己搵然後填？
利申：早排係IB開左戶口但佢無叫我填

ADI俾人收購?

正常會寄畀你或叫你上網download填返

tsla好似好弱

ib個網有得填…登入後有個税務乜乜乜你睇下,上個月先要我update小小野搞過一次

業績期大上大落真心好難頂

開新post繼續討論

998

999

1000